屌你老母，比啲影片害撚死我

一個人係屋企樓下吹下風碌下Facebook ，
見到條片係當年美斯一個扭四個人直射入龍。
心諗咁撚勁就即刻㩒入去睇，
屌你老母，係女人呻吟聲黎！
仆街我仲要校到最大聲，搞到我俾人望住柒撚到喊

可唔可以share吓？

搵唔返條片, 我都想share

負皮是我留的